{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26866",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 이그니스 무인텔"
    },
    "text": "済州イグニス無人テルは計51室の客室を保有しており、案内支援言語としては韓国語が提供されます。 客室案内では禁煙、Wi-Fi、マッサージチェア、浴槽、空気清浄機、電子レンジ、3タイプ充電器、靴殺菌乾燥機など様々な施設をご用意しております。 基本規定戦では非対面チェックイン方式が行われ、VIPおよび特室はスタイラーとネットフリックスが利用でき、一般室はネットフリックスを提供します。 全ての客室ではマッサージチェア、浴槽、靴の殺菌乾燥機、空気清浄機、電子レンジ、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、3タイプの充電器、ミネラルウォーター、飲み物、ティーバッグ、シャワー用品、使い捨て用品をご提供しております。 また、2人以上の入室は不可能であり、未成年者及びペットの入室も制限されます。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは翌日の午後12時に決まっています。 客室料金は基準人数を超える場合は追加料金が発生し、退室時間を超える場合は自動的に追加料金が発生することがあります。 客室番号とデザインは営業状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約の際には現場で貸室費用が発生することがあります。 また、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 この無人テルは未成年者との男女同室での宿泊を制限し、未成年者は両親と一緒に同伴した場合のみ入室が可能です。 身分証明書の確認は必須であり、持参していない場合は利用制限および払い戻しはできません。 また、備え付けの物品の盗難、毀損、汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。 夜12時以降は騒音関連の注意をお願いし、周辺の客室に被害が及ばないようにお互いに配慮と協力をお願いします。 住所は済州特別自治道済州市涯月邑平和路2496です。 この無人テルを利用した訪問者は車で移動するのに便利で、一人で泊まるのにも良いと言っています。 値段も安く、マッサージチェア、スタイラー、ネットフリックスなど設備が整っている点が印象的です。 また、社長の親切な対応と静かで清潔な宿という話も出てきました。 ただ、テラスケアやテレビ不在に対する残念さを感じることもあるそうです。 しかし、快適でリラックスできる宿として遜色ないというレビューもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州イグニス無人テルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "済州イグニス無人テルは計51室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "客室案内ではどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "客室案内では禁煙、Wi-Fi、マッサージチェア、浴槽、空気清浄機、電子レンジ、3タイプ充電器、靴殺菌乾燥機など様々な施設をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "VIPおよび特室ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "VIPおよび特室ではスタイラーとネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数を超える場合は追加料金が発生し、退室時間を超える場合は自動的に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者及びペットの入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは翌日の午後12時に決まっています。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てやデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは営業状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "この無人テルは未成年者との男女同室での宿泊を制限し、未成年者は両親と一緒に同伴した場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書の確認は必須であり、持参していない場合は利用制限および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についての注意事項はありますか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音関連の注意をお願いし、周辺の客室に被害が及ばないようにお互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "済州イグニス無人テルの住所はどこですか？",
            "answer": "住所は済州特別自治道済州市涯月邑平和路2496です。"
        },
        {
            "question": "済州イグニス無人テルの利便性について教えてください。",
            "answer": "この無人テルを利用した訪問者は車で移動するのに便利で、一人で泊まるのにも良いと言っています。"
        },
        {
            "question": "済州イグニス無人テルの特徴的な設備はありますか？",
            "answer": "値段も安く、マッサージチェア、スタイラー、ネットフリックスなど設備が整っている点が印象的です。"
        },
        {
            "question": "他の人々の口コミによると、この無人テルはどのような評判ですか？",
            "answer": "社長の親切な対応と静かで清潔な宿という話もあります。快適でリラックスできる宿として遜色ないというレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "済州イグニス無人テルの改善点はありますか？",
            "answer": "テラスケアやテレビ不在に対する残念さを感じることもあるそうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 698,
        "QA": 712
    }
}